現在應該大局為重，先重整政黨再戰補選

唔應該為眼前問題所困惑無輪青政是否有問題

但都為我地換出左某人既底牌

否則只會被其他落選議員再度當選

到時再次造就出某人連任既時勢